有冇絲打想同我做？？？？？？？？？？？

朋友先

你同個絲打講我愛你
佢就會話我地都係做朋友啦
咁你仲有個女仔朋友啦
來源:熊仔頭

218 0000 call me

同你做就無興趣啦
不過雞好啱你做啵
你做唔做？

朋友呀

我想識你